水瓶請衝入黎

點解水瓶可以咁絕情
想分開就分開

人性何在

關星座事麼？

我水瓶但係係被分手，我都想問人性何在

關星座撚事 你on99比人飛搵嘢賴？

俾人中出即飛賴星座

點解要咁惡

冇中出喎

即係都俾人屌夠

其實佢係得個面 骨子內係好掛住你

利申 水瓶撚
但基本上係男人都係咁 除非佢係為左屌塊西嘅狗公

關星座撚事咩